覺唔覺得最近係酒店打卡tag staycation個班人好肉酸

Staycation意思係原居地度假、或者當地景點一日遊

呢排一打開ig個個都係酒店打卡、tag埋staycation個下先搞笑

原來三點酒店check in佈置生日啲裝飾、係浴缸着住件浴袍揸住杯香檳就當係staycation、逐個位置影相對住個海景打卡就叫度假，你哋咪又係住一晚就走，仲要係唔知幾多條友夾錢

呢啲行為我覺得好肉酸
根本侮辱咗Staycation呢隻字
事實就係一班平時住唔起五星級酒店，見呢排酒店大促銷約埋班friend一齊去住平價五星級酒店

體驗一日偽上流社會生活、扮吓高貴

見到啲係浴缸揸住杯香檳影相嗰班人我真係覺得好搞笑
間接話俾人知你屋企冇浴缸要走到去酒店打張咁嘅卡、又或者話俾人知你屋企唔見得光，又細又舊冇海景，生日唔係屋企慶祝要特登去酒店慶祝

平日你IG又唔影下你屋企周圍影影影
特別見到啲寒酸L去到酒店又拍片又哇哇聲，去一晚酒店成10幾20個IG Story顯得自己好大陣鄉下佬味
呢啲跟風行為根本自暴其短

成世人都唔知佢地有無機會入去住

仲要幾十人一間房好寒酸

本地人去番本地酒店多數都係為爆房

兩個人住即係每人盛惠1500 （寒酸L：太貴不了
幾十人一間房每人除返條數先百幾蚊 （窮L ：狗衝

一睇就知樓主冇女
book返間酒店房打飛機囉

男女去就為扑嘢
女仔同女仔去都係為咗打卡po ig 扮下上流高貴

睇唔出邊忽同staycation扯得上關係

有咩問題？

book 一間靚曬 每個港女30分鐘打卡收返200$位

我想扑嘢帶條女上自己屋企咪得囉
洗撚好似你咁咩 屋企唔見得光 唔帶得人上去

比我平時無咩機會去住，難得有假無地方去，又有折
靜靜地去住一晚玩下幾好

post 上ig，facebook有咩謂

特別去酒店搞生日
搞到好似同全世界宣佈今晚會仆野
你地唔洗FF

有個景望住來仆野唔正咩

你屋企係海景咁我無野好講

一睇就知 樓主條毒撚連真閪都未見過

屋企有海景夠大 自己一丁友 我洗乜去酒店姐

樓主肯定月入500k

入到去po ig話比人聽今晚扑嘢

慘慘樓主

00後

睇過我啲post都知我有女啦on9
知道你好撚嬲啦俾我講中咗你就係嗰班寒酸L
你喺度無中生有根本冇意思 影響唔到我
但你喺度發癲間接話俾人知你就係嗰啲人

窮撚以前去馬爾代夫食杯麵

我結埋婚都覺得班人好肉酸囉

扑嘢喺屋企扑咪得囉

一個post引曬班人出黎
係都要衝出嚟柒既

屌你老母日日返工睇撚埋d仆街新聞又無得去旅行鬆下先要住酒店姐
咁撚樣都要批鬥
再係咁留係香港遲早抑鬱死

幾年前最鐘意同女朋友去酒店hea 返日
係幾開心，原來有個咁chill 既名

連登仔：移民是唯一出路

ff少陣啦

其實關你撚事咩
唔鍾意睇人打卡你咪block人囉

唔啱聽就屈人老作
有冇啲新意

我批評又關你撚事咩
唔啱聽咪del 連登囉

知你就係嗰班人其中一個啦而家好撚嬲呀？

痴線佬
留名等笑

有班偽staycation撚嬲嬲豬添

book酒店冇問題 跟風book嚟打卡就真係幾肉酸下

其實做咩都唔嘔
成堆衝去做為打卡先嘔

開房都有得批鬥

我都覺打哂卡又tag staycation 好on9
但樓主打咁大篇野 浸味好濃

即係運輸叫物流
sales叫account manager
懶係高級

打卡po自己去staycation 好似公告天下自己今晚將會做愛做通宵咁

咁男男呢

下冇問題wor 我又唔係唔鍾意你批評
我話你唔鍾意睇到人打卡就quit咋嘛
做乜鳩姐你

自己一丁友

一人一條雪條 好核突

你同我一齊入去住返晚咪知囉

覺 洗幾千蚊除左影兩張相比人like 咩都得唔到
仲要比酒店話唔恨做你生意

自己一個住呀 文盲 中學畢業未

咁都可以批鬥

咁打卡不嬲係IG文化
由邪惡芝士紫薯到黑糖珍珠到波希米亞風cafe到海景浴缸飲香檳
啲相全部一式一樣
真係審美疲勞
所以從來唔會follow呢啲「女神」「KOL」

咁你都get唔到成個戇鳩仔咁

KOL全部都係垃圾

唔通好似樓主咁咩 又咸濕 又要屌 又要follow

做咩話自己呀傻鳩

其實正常成年人無人會在意依啲野
畀人知又點

小學雞:閘住反彈冇回頭

你唔識用ig？
要follow先睇到架？低能

其實，fb同ig，本身係show off地方，只展示自己好嘢，增加自信心而已。

brian quit ig lor

點解咁少staycation係講緊去地質公園/離島玩?
係酒店度玩頂盡咪叫reu/party

即刻見到騙子KOL又出嚟打卡喺到扭扭擰擰

最撚肉酸係book 2人房，1x 2x人開party

我唔鐘意個世界
唉我自殺好了

唔啱數喎 一間房4000蚊 收200蚊要連續有客10個鐘先回本

識得有30歲A0男
成日以staycation為名同人爆房
然後同人講自己無戀愛經驗

樓主沒有朋友肯同你咁做我聞到更酸的味道

唔好同呢啲人講啦 是非精一個 乜都可以評論一餐 唔通過得差又要同人講咩

咁我又阻止唔到你既

Sor 開party叫朋友上自己屋企 一係上朋友屋企開咪得囉
諗嘢唔好咁狹窄啦

唔覺打卡呢個行為肉酸
但影果D相就幾肉酸
尤其而家班女好興唔望鏡頭,互相對視扮自然笑住影相,好假好核突下

唔覺有咩問題，去酒店打卡po ig呢d一向都有，講真關人撚事，唔岩睇咪pass

#chill

呢啲就係食古不化既支那人. 滿腦子都係性. 見到男女住酒店就諗起扑野, 見到男女去旅行又諗起扑野, 見到男女講野又會諗起扑野個啲.

好撚on9
明明係爆房做愛
就話staycation 仲打晒卡

講得好啱 cheap西
我只看不過眼 搞串party
第日酒店入房限人數 大家仲怎可玩3/4/5p?

酒店用來仆野 唔撚係比你幫cheap西當 party room 玩

駁唔到
通常性生活有問題既人先會開口埋口都係性

你睇緊既係兒登

十年前已經咁覺得 見親啲人曬黎曬去就覺得好撚煩
曬名牌嗰啲仲撚弱智 擺明話人知冇錢所以要狠狠地曬
睇唔順眼太多野 做人好辛苦

仲要擺明貪d八折package包兩餐先有機會住肉撚酸

呢兩年多左親子家庭

可能住既地方細
雖然香港酒店都唔見得大
張床同廁所大都夠玩

其實關你撚事?

好撚大陣酸味

樓主係睇呢條女酒店廿幾人開p有感而發？
你應該貼撚埋佢篇ig出黎
留言就會一面倒

你老豆老母生你出黎=佢地公開話人聽扑過野

又一件staycation撚發爛渣

有女同我去我唔介意肉酸

係 20幾條友入去玩但淨係比三個人嘅錢

稻草人無雙

每part 有廿條女迫係房架ma 佢地好興迫埋一齊

好出奇咩？
以前連登有個po係講見到大肚婆就會情不自禁幻想佢俾人中出嘅樣
呢個都係事實 睇你會唔會諗
諗完又會唔會話人知咁解

再請個cam man 揸機 一個畫家畫畫 整埋美食車

仲要怪酒店職員趕佢地走

老實講 我都覺得要專登扮高貴係難睇 但你開一個咁肉酸既post其實同佢地冇乜分別

有時更多既係先入為主
人地單純share開心野 = 曬命
通常係份人自卑先會咁

窮唔緊要，唔係問題
窮得肉酸就真係問題

認住呢班撚樣

會諗好正常
但畀人知道又點?
正常成人有性生活啫

柒到喊做犯法野仲驚死人唔知咁，一堆低智生物

無, 樓豬會扮睇唔到

樓主應該係俾呢個港女刺激到

留名ph-1 post

唔鬧得唔屌得架？
有咩問題

冇錯 成陣公屋妹味

毒撚真係好恐怖，咁都要酸人

最近有去staycation但就唔會特登打卡，真係好大壓力純粹想relax

批評就等於酸
你成世都冇批評過人？

關你撚事咩 係唔係要你批核

無問題架
鬥肉酸咋麻

其實個人有幾多斤兩身邊人熟少少果d唔多唔少都知咩事
係唔係曬命大家心照
有d人係純分享，有d係真曬命
咩人都有

批評就肉酸
你千祈咪撚批評人

我開post批評人又關你撚事

哦你就係個班人其中一條友？
隔住個mon都feel到你好撚嬲喎

唔明你個邏輯點黎
幾時有講批評=肉酸?
肉唔肉酸係睇你點表達

真
兩個人扑野就算

成村人入去

你之所以覺得肉酸 唔啱聽
係因為你咪係偽staycation撚囉

你扑野都要打卡咁on9？

其實有咩問題 share下抵野、靚景 而且野食又唔錯
donki買到好抵嘅野都會po

有d fd一個人都會book黎relax下
Po訓浴缸相個d就over左

你個結論真係充滿幻想
多謝提供笑話post

人地屌又要你批核咩

結婚都會影相, 係人都知你會洞房
咁算唔算打卡扑野

呢兩日多咁千幾follower
大把人身體誠實
毒撚最鐘意呢啲
夠蠢 夠易呃 垂手可得feel

太過女神太過離地邊會有幻想

結婚係邊影相呀
唔通坐係酒店張床影咩
可以同酒店房打卡相提並論？
你都on99

啲人Follow佢想食花生姐
佢真心好撚樣衰

品嘗朱古力

佢不知幾撚開心
佢呢啲所謂KOL係睇數字收錢收著數

結婚定扑野呀
我一個星期會扑幾次
你會唔會個個星期結婚？

講真住得多靚酒店係唔會咁樣PO
但係今年咁難捱，有D野開心下娛樂分享下都冇咩問題
本身班港女去行街SHOPPING CAFE 睇戲唱K等等, 再加旅行去下泰國台灣日本韓國HAPPY
今年咩都冇。但又要經營下IG。係咁上下架啦。冇咩肉唔肉酸

講真去個日本出幾次IG PO，坐一次first class又PO，一樣有D去開歐遊坐business, first class既人笑而不語。做人自己開心咪得

公屋妹先多臭雞

你follow d 人係咁啫

ig本身就係比人po呢啲野嫁啦
唔鐘意睇咪unfol
睇ig睇到咁認真 人地私生活黎

結婚影相取景題材多到不得了, 有酒店有撚出奇咩

你就係tsoitsoi公主啲fd?

我問你係咪坐喺張床影呀屌你老母盲嘅咩

人哋係popo家屬咪可以曬命囉

我同男朋友兩個人去，做咩？
定你想join人地一大班人但係無人邀請你？

重點係一個行為會令你諗到性
所以影相post 上網share(無不雅畫面)就係有問題?
成年人就成熟d啦

開p係屋企開咪得囉
你思想咁撚狹窄嘅

就係你可以揀咁影呀傻鳩

我唔係問係邊到開p啊
我問你係咪無人同你去啊
仲有一開始覆既ig就係po私生活既地方 po staycation有咩問題啊
盲？
發唔發覺我講既野你一句都駁唔到 淨係識無限假設人哋爆房 同歪曲問題？
死毒撚就係咁

冇咩問題
個feel似平時冇得正價坐j class
難得有upgrade 影9 萬張相擺ig 啫

豬閪咁撚樣都叫Model?
睇嚟Model依個字真係好撚cheap

開p唔係人地上我屋企就係我上人屋企㗎啦
講撚到好似冇人開到p咁
去個酒店住一晚就串貢貢咁 以為自己飛上上流階級咩
知你開房都要po ig啦死公屋妹
肉酸到死
淨係識屈人毒撚
隔住個mon都知你好撚嬲啦
屌親你唔好意思喎

住公屋300尺點影阿

租間落地大玻璃着住浴袍露腳 扮飲紅酒

如果兩個人去慶祝下生日或者週年紀念呢?
唔係個個都好似樓豬咁有自己私人地方輕鬆下喎
如果你係批鬥tsoitsoi個D撚屌KOL就話姐

重點係呢班撚樣揸酒杯個手勢都唔撚啱

屈完我tsoitsoi公主 又屈我窮 又屈我住公屋 又屈我自我感覺良好 又屈我開房po ig

之後話我淨係識屈你毒撚
然後我上面問你講一大堆野完全冇答到再扭曲我嘅問題
大佬我話我去過staycation 但我無po到ig
救命啊我講到咁盡你會唔會喊嫁

駁唔到

你咪繼續死撐囉臭系
知你睇完個post見到我屌你呢啲人好撚激動啦
個個都知你係其中一條寒酸撚

我睇返自己comment 又唔覺得自己好激動既
你就起晒剛打晒粗口又臭系又剩咁 可能你冷靜過我囉咁
但我覆左你3次你又一句都駁唔到囉

九唔撚答八
話緊去酒店扑野都要打晒卡on9
好撚寒酸呀柒頭

冇問題嫁喎
俾人笑姐

嗯, rosewood, 然後呢? 所以呢?

以前去住酒店就係為咗靜靜地避吓
依家去住酒店就嘈到拆天
班臭閪正價撚會住到五星咩梗係要打卡啦
睇吓五星級酒店一到check-in時間打晒蛇餅
就知香港人有幾撚cheap

好多窮撚負皮

係啲港女臭閪眼中係好大件事嚟㗎
Rosewood staycation係個staycation goal
雲石浴缸喎仲唔影餐死
啲相儲到解封之前繼續post

私生活要落tag？
咁仲係唔係私生活？
窮酸就窮酸啦
冇料扮四條

浴缸都要打卡真係幾搞笑
化定妝set定個頭 又要搵個人影嚟影去
好似前世未見過浴缸咁

支持落TAG要兒登毒撚批准

鬼妹: po ig影backpacking, 探險, 行山相, hostel飲啤酒
港女: po ig 住 rosewood, 間房甘大好令牙

#staycation #chill

真啊 原來share自己私生活唔比落tag
又學到野

帶埋我隻狗去先佢哋歡迎寵物㗎
等我同我隻寶貝打卡巧令

仲要特登整個bubble bath

話緊私生活要落tag
又比連登仔屈左去要批准
你唔係弱智就眼殘

冇女同你爆房嬲嬲豬呀

你就係個班寒酸撚嬲嬲豬呀？

咁想比人知就唔好講私生活啦
做雞都要貞節牌坊

有分別咩

窮撚平時冇錢比嬲嬲豬呀？

琴日有個同事同我講住左香港10幾間酒店
好癲

咁你應該係弱智

咁威呀

屋企唔住得人？

唔夠人講呀?

睇得出你真係好嬲
冇女好閒姐，打個J下個火先啦

你智商低到咁 覺得冇分別
再講落去都係晒時間

窮撚靜係識屈人冇女無中生有
你咪繼續屈囉影響唔到人既
但只係反映到你就係嗰班垃圾入邊其中一條友
又一條偽staycation撚自爆

柒撚到

婚都結埋
同老婆book酒店直接搵director
係笑鳩你哋寒酸吹咩

早幾日中秋住左三晚萬幾蚊，可唔可以tag？

正價時期晚頭十點先去check-in扑野
第二朝早起身返工
咁就冇咗3000
Lounge冇用
可唔可以tag？

呢啲咪抵屌囉，又cheap又影響到人地，但你屌埋啲真係去staycation嘅做乜姐
依家去唔到旅行，又想食靚野，啲假又用唔到，請個假住吓酒店嘆吓比人服侍吓有咩問題
你實話你屋企有工人又對海去咩酒店，我夠係啦，但酒店對一啲人黎講真係唔同feel, 起碼我覺得真係舒壓啲嘅

廿幾人逼入酒店房, 其實有幾多個人會真正過夜?

之前party room 事件同呢單野掉轉咗場地.....

唔洗理而啲人，你話佢佢仲開心
係網上咩都睇唔慣，其實生活甚麼都不是

//體驗一日偽上流社會生活、扮吓高貴//

呢句好應景

有錢人生日一定係係屋企開Party 點會去酒店

推

終於有人明

成年人，po唔po都會扑野既啦
點解重點去左扑野

毒撚無人陪你去

帶條女上黎扑咪得囉
係你呢啲窮撚先咁多嘢搞

駁唔刀

樓豬現實一定死毒撚樣

你實係啲住公屋一見酒店特價衝去book排一個鐘隊check in其中一條友啦
知你係成世痴老豆老母住公屋個啲死廢青啦

咁所以你咪無女囉 女就係要曬 去啲貴酒店打下卡食個tea食個dinner架啦 邊有人打卡屋企

隔住個mon都feel到你係成家五個人逼埋係間三百呎公屋個啲
帶條女返屋企訓都做唔到
仲學人拍拖
遲早俾條女綠

祝你阿媽喺仆野時候敲門

其實係因為限聚令又想成班人聚樓豬應該冇朋友

屎盤

大把富二代生日係屋企慶祝開p打卡
貧窮限制你想像咋嘛
屋企大有景洗撚特登出去慶祝咩
睇到你呢句就知你好撚窮啦

俾得起三千蚊住一晚五星級酒店有面啲定係住海景豪宅有面啲呀

低能仔黎既真係
以為自己住一晚五星級酒店就好撚有face
人哋心入邊笑緊你冇屋企咋

得連登窮撚先會以為全世界同佢地一樣冇自己屋企 成世要同老豆老母住 廢撚到
知你係同老豆老母逼埋幾百呎啦

做樓奴真威水

你條女都幾易落搭
幾千蚊一晚酒店就已經覺得值得曬命

睇得出你條女都係公屋妹

我覺得依家正常價 無得去旅行 錢無地方洗咪去囉
用少少錢 有個藉口呃幾條女屌閪 又唔使自己執房 條女又好服務過平時 袋底都奶埋我覺得發明staycation 條友好有諗頭喎！

同女講去唔去staycation 好過同佢講開唔開房/上我屋企啦！

不過，媾女呢啲嘢，你唔明架啦。

群p

仲要聲大夾惡話酒店無理

得窮撚先會以為人地有樓個啲要供餐死
大把人訓係度呼吸輕鬆供
知你窮限制你想像力啦
見到人有樓就酸到咁 除咗笑人樓奴有冇第二樣講
冇呀嘛因為你廢囉
又一件公屋仔現形

有甩皮甩骨公屋住好威
溝女個陣記得大大聲講自己住邊
Ig打卡唔影下自己屋企？既然你咁撚自豪

呢班公屋窮撚個腦裝屎
覺得住公屋自豪咁做乜要去酒店打卡
平日ig po相又唔敢影自己屋企
去到酒店影成1000張相驚死冇人知咁
又要逐張逐張相po
Throwback到2046
公屋咁威又唔影下？

樓豬唔好咁酸啦 因住爆血管
我又有女同我staycation 啦

Bye

寒酸偽staycation撚

其實唔覺得上流高貴...
反而有陣雞味

洗鬼酸你咩公屋仔
問你又答唔到
縮沙到

Sorry 冇住過公屋wor
知你住香港私樓大贏家啦，敬你一杯

#204覺得自己住一晚酒店好威水
Check out咪又返間爛公屋

你咪死頂囉公屋仔
覺得自豪就應該大大聲認撚咗佢啦

Tinder約咗條女

賽後再搵你！

公屋仔駁唔到人就bye
廢撚到
我就係鍾意屌鳩你呢啲垃圾公屋仔呀吹咩

原來約咗條傳銷雞
死雞蟲

乖啦自己打個冷飛機先啦，一陣我同女女沖涼啦

如果2人住$4000打卡
有冇問題？

圖都冇學人討論

明明香港咁多景點，個個所謂 staycation 就係去酒店

唔係㗎酒店lounge同埋泳池都係景點

#209偽staycation撚
訓一晚酒店就咁撚把炮自豪

冇為自己住嘅地方自豪同自卑過～
你咪笑lor
聽日記得準時返工供樓呀

唔好意思我讀緊書唔洗返工供樓

得你呢啲窮撚先會覺得業主全部要返工返工

睇黎真係無女

唉你笑人住公屋
人地以同樣價錢住外國大屋又笑番你
何必呢

因為香港細 去staycation 其實都係平時嗰啲地方
唯一唔同就係住酒店 咁緊係po張酒店相

睇過我啲post就知我有 唔洗屈我啦傻鳩
無中生有係冇意思

有錢去到邊都係住大屋
得你呢啲公屋仔窮撚先成撚日覺得離開香港就係富豪
你冇錢去到邊都係窮撚啦戇鳩仔

香港唔細啦，講真人均幾百蚊去住酒店影相，我寧願去食飯好過

駁又駁唔到
講野冇point
窮都算 又肉酸又冇腦
真係丟人現眼

真
明明性行為同呼吸一樣平常
講到唔去酒店就無得扑野咁

你自己清楚咪得

唔知我食碗譚仔好開心post上story洗唔洗連登仔批准
會唔會俾人以為我喺屋企冇飯食

咁小事都有得嘈
利申不嬲鐘意住酒店/係酒店食飯

平均住3-4間會有1間post下ig
可能係部份人眼中會覺得我係為打卡先住/住親都要打卡

臭雞港女post 譚仔扮慳家

咁都有得批鬥

批乜撚野鬥
無人屌班人去酒店
去爆房 或者幾條友去完全無問題

係屌緊一班充大頭鬼
成大班人20幾個屈埋同一間房慶祝
之後又要po上ig既死乞衣

自從香港停左旅遊，去酒店book間靚房+特價食米芝蓮，
2-3星其實都幾開心。

講真，平時自己搵到錢都唔會咁洗，
見特價先會去下。

我係女都覺得樓主好柒
成日開埋啲post叫春話人窮
我想講真係見過世面嘅都唔會好似你咁撚肉酸
人地比到錢中意做咩關你撚事
你似眼紅多啲 唔知邊度黎啲優越感
死返你個狗竇繼續打飛機啦

狗竇都大過你間公屋靚過你間爛屋啦
咁你個間屋叫咩呀
難民營？

睇死樓主條女話要去又係死死地氣去book

你放心 佢絕對冇呢個興趣

岩岩扑完一Q 條女全程自動波 奶晒全身
同我玩埋蒙眼+捆綁 好撚正 叫床叫到拆天
Btw 你有錢得過Bob叔先講野啦公屋仔
屌埋Bob叔呀笨

樓主快啲屌bob叔啦

笑死你可唔可以唔好再衝出嚟
睇死你住埋啲豆腐潤垃圾上車盤以為自己好勁要上連登打飛機
父母由細教我對住你依啲井底要體諒
因為唔係個個屋企有資源比個細路讀好學校 裙上流圈子
睇你地言行知你無家教 你環境可以好得去邊
當真係俾你暴發到 你行出黎都無人會當你一回事
收手啦

你岩

有咩問題跟風又點

真心覺得唔柒扑嘢又點，打卡又點，跟風又點，其實個柒位喺邊

巴打條女一定仲係訓緊冰床
隻手有守宮砂 無左會俾人逐出家門既純情小兔兔黎啦
屌 其實正常男女朋友扑野有咩咁有罪惡感
就算話俾你聽咁又點？ 呢個年代拍過拖唔扑野先出奇啦
諗唔撚明

咁伍仔同BOB叔一齊開房得唔得呀

on撚9 公開得所謂私生活俾過千個followers睇 甚至更多係public ig嘅乜咁撚有私隱呀
好似自貼但唔俾人話樣衰咁驚人話就加多句不囍勿進

屌老味omagase？？なに⁉️

都唔撚知點解批評呢樣野就會係死毒撚
老老竇竇我就有閪嘅 呢排都有住過五星 但我都覺得你班臭閪好撚煩 影撚完相曬撚完命未 扮撚閪晒有生活態度咁 自我感覺良好
活得滿足就唔撚需要喺網上呃like拎存在感啦

平日都有去住下酒店
無咩既
同4月個個post櫻花一樣

KOL係咁不學無術

講真

1500 check in 第二日1200 check out
中間會係酒店食返幾千蚊高級晚餐，做下 SPA
都叫做享受左

diu, 有d 人買埋d 垃圾套票
食海南雞飯，滑蛋豬飯
跟住on99 hae 係房入面
真係好撚無謂

武肺個個去唔到旅行
唯有靠咁relax下都欠咗樓豬咁

窮人難得住五星酒店都唔得呀？
人哋打卡咪打卡囉，對你有咩影響？

咪就係 私生活就咪撚public ig啦

KOL 國際名人 關鍵意見領袖
公眾人物都叫私生活？

你償還咗十倍酒店錢未呀

酒店小偷！

到港女po ig影行山相, backpacking
你班連登仔咪又係屌鳩人哋扮做運動影相呃like

的確係 唔撚係做運動 全部sport bra打卡搵老細埋單

屌你老母行菠蘿山都抽筋 要狗公打氣安慰

咁廢不如座輪椅算啦

呢隻呀

自己個名都唔識串

你都幾撚好笑
就算著sport bra打卡係搵老細埋單 行山抽筋係搏安慰都唔撚關你事啦戇鳩
[red]影唔影響到你啊柒頭
講撚到行山都要考牌 平時冇做開運動就唔可以行山咁
喺香港生活得咁壓迫真係多得你呢啲撚屌唔少
做乜都要俾你屌
On9

樓主第一句就錯咗

Staycation只係解爆房，完

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

影響到架 屌你老母

1.因為不自量力 平地抽筋/危險天氣強行登山 動員消防人員 阻礙公共緊急服務
2.港女帶食物上山 留低垃圾落山 佢地本身就係垃圾
3. 恆生港女蠢到以為行山扮Training 會無人知

我幫你句紅字配返圖片又點話呀

睇新聞啦 根本港女就無撚腦 弱撚智

你地唔睇新聞當然離撚晒地咩都唔知

你呢啲一竹篙打死一船人嘅就收收皮先啦屌你
係咪所有行山打卡嘅港女就一定會留低垃圾落山 要消防員救人啊
行山又唔撚俾 staycation又話扮上流 high tea shopping又話係呃likes 睇書又話扮文青 留喺屋企扑嘢又話臭雞
咁喺香港有乜撚嘢可以做啊屌你老母

一竹竿打一船人呀 死垃圾新移民！廣東話都唔柒識！

我有新聞數據reference 你有無呀柒頭？

係所有行山港女 都留低垃圾

因為一向登山客男多女少
以前咁多年都無滿地垃圾嘅情況

港女人數同垃圾隨地棄置量為正向correlation
我屌你地老母 M巾都有你覺得係男人定女人留低？

行山平地舖晒石屎都抽筋動用大量急救同消防人員

隨時因為咁令真正有需要嘅人更遲獲得緊急救援

即係港女咁做係變相殺人

唉，staycation又好stayhome 都好，其實咪又係「我今日個早餐係餐蛋麵」，你唔好再理再覆再Like，由得佢哋娛樂至死消費至死；各人有各人生活，我完全唔明點解要戴隻十幾萬嘅錶，亦唔明買成百對波鞋係為乜，更加唔明成班唔鐘意遊水嘅人著住便服死上架遊艇做乜，但我覺得佢哋on9之時，佢哋都唔會明白我興之所致為何物，一切都覺得on9。

沒有誰比誰高尚，算把啦，之後上面又無啦啦屌公屋仔，大家就唔好再中計啦，我訓街嘅，你大我呀？

加返 公屋拜金港女

消滅港女

隻女權打手潛水唔敢覆我

我自己一個人住1200實呎，去酒店房托咩

全個post你最柒

柒到唔夠錢俾十間房 所以做小偷

然後仲要公開曬命 搞到上報仲要衛生署界入調整防疫措施

咁都算係果班無腦臭雞一生人最大嘅成就

簡直係壯舉

嘩 引咗好多無腦港女入黎

祝你中第四波 入埋生日party群組

其實真係香港大部分人屋企好細先做呢樣野
外國邊會有人徒錢staycation
屈咗係屋企咁耐換個環境都好嘅
至於乜都打卡真係廿齡歲港女先做

所以你開個post 兜咁大個圈其實係想話自己屋企有海景

群P姐

同意樓主，鄕港人不嬲肉酸，呢班應該係平時出外旅行行為丟架個班

覺

有
住得偏遠嘅人係會揸車
去旅遊區玩吓住貴酒店

on9?
Staycation係外國人玩先架
香港抄外國咋
唔知頭唔知路係度9up都有既?

Staycations achieved popularity in the U.S. during the financial crisis of 2007–2010.[3][4] Staycations also became a popular phenomenon in the UK in 2009 as a weak pound sterling made overseas holidays significantly more expensive.[5][dubious – discuss] In British English the term has increasingly come to mean taking a holiday in one's own country as opposed to travelling abroad (domestic tourism).[6][7][8] [9]

In 2020, staycations became popular due to the COVID-19 pandemic.